有痴線既屋企人真係好辛苦

樓主真係好辛苦喎，好多野明明你無做錯到都要受埋氣
如果係因為你係做大就你唔岩既，咁阿媽仲大過你，咁佢....
咁細佬淨係係屋企先係咁？係學校佢從來都無問題架？
阿媽如果非細佬問題既時候對你又點架？

e+00後😂

會唔會説服到呀媽帶細佬睇輔導？
由細到大都係咁，定發生過咩事？

樓豬小心夜晚比你細佬挖眼珠

屌你 講我？仲唔俾知道你上連登？！

睇到去你老母護住佢果句已經知你細佬無得救
慈母多敗兒 想解決就要由老母入手